2018 MT/GT 討論區 （10)

繼續share

有無人知cmi出曬 individual in offer未

Insurance Authority岩岩出左interview

IA 出左panel in

Yes, 有冇人會改時間 今個星期就in

Yes

仲未有offer LM

有無人26號in TAL 有消息

So panic :(

我24號 group in 佢約我後日third in

Halo, 介唔介意留tg傾下？

Btw 想問收到CMI call 既可唔可以講佢地電話no. 係咩

zz123hc

打電話定email?

我打左去問佢 佢話interview ongoing緊 佢話成個五月會in 曬d 人

唉 點解我無

interview都未有

幾點收到架 email?

你28號 4:15做written?

做咩咁折墜係度出現
唔係好大粒野日日屌90後嫁咩?

Icic thanks!!

你邊日in?

2點做

Email

ching認錯人

今個星期會in 晒individual

thxxxx 咁應該收皮了

仲以為hr咁答即係未call曬d人

insurance authority 有無4:15做written既有interview

柒到喊

lm

收到tvb

岩岩收到pccw email做written test同group in
Consumer Group Management Elite Program
但我無捒呢個program lol 個陣好似報左hr同marketing
呢個係咪要cold call個個大伏 無人做就我無報都叫我in

我想改時間

你幾點做written架？

2:30

無

17

上星期出左Logistics Trainee E-mail

你幾點？

唔去啦咁哂時間

十一點幾

我晏晝四點幾 睇黎佢好多session

我都係報左marketing去做左written test 無啦啦又叫我去做呢個written test
Btw marketing戈邊有消息未

證明呢個真係無人做

去做咩？玩game? 要運動衫？

想問呢到有冇人ctbc final in???

幾時呀巴打，知唔知咩人工？

想問下tal third in係做啲乜

有無人知個present係關於乜

個hr同我講係presentation 我再問details佢就話戈日你就會知

巴打聽日in?

有冇人收到Crystal intimate production既 final interview

如果我26 in 而加仲未收到third in 係咪冇機

你直接打去問hr啦

星期三

想問下有冇人有Hactl 消息

written test? 定下round?

12k

咁撚低？

Trainee呢個名真係壓價既最好方法

偽MT

下round
24號完左written 到呢家都未有聲氣

有冇人知周大福computer test係做咩架

有無人有報computershare

HS Babk cdd trainee的巴打們 大家個recruitment system state 係唔係都係轉咗做phone in

15k都冇

做call center

咩post

加油 做緊咩工？

我14grad都想搵mt

有冇人收到上商internal audit offer?
上禮拜一in 明明話一個星期內有result

咁姐係無offer 不過個hr話2星期內 你咪再等下囉

[member] 咁知唔知commercial group 會唔會一樣伏 ［/member]

HR 態度麻麻

長髮無戴眼鏡？

有無巴絲收到 高衛goodwell MT first round call?

好似係 幾高的 同埋佢地d 期望其實唔係想請fresh grad

係咪41樓見

想問下aeon credit 出左offer未

You are damn right.

Hysan個hr真係好chur

識人, 做左5,6年野都in MT....又收佢wo

間公司係咪叫mt
正常多過兩年經驗都唔會請

好似同retail有關個D假MT

Excel & Ppt

有無人應間下晝周大福 group in + panel in ?

ching 捱唔捱到苦？可以試下client services officer

yesss

你in左幾耐？我in左一個鐘三個字

美心個OMT 真係on99

差唔多 問好多，跟住又追問details

morr

真！問左勁多details 都唔知問咁多做乜野

玩task 要做運動 好似即場西人

有無多d details

唯有希望唔會in 太多人 個個都in 個幾鐘

咁撚少 ？咩post

我見果個post係graduate financial reporting associate 好唔好做？

巴打係幾時ac?

上年好似13k，過左probation15k
做嘅野應該悶同重覆

yes 但入面啲人都肯教的，環境ok

係做咩？

係 其實second low都唔係間間報到

其實d公司係睇hon多定睇gpa多？
利伸second low gpa 3.2

[/member] 未grad邊睇到hon [/member]

Ppt + excel

12月grad左

其實有冇人收到Glorious Sun second in 我見之前都有人有報

完全唔知有咩好prep
好撚淆:(

已準備兩手fingfing入去

點解話grp in 得3條友lmao

here 星期五in

Which post?

Tvb et written test 後有冇消息？

佢冇同我講喎 你星期幾sec in嫁

Now

有冇人收到sidefame GT first round interview

下 咁撚癲

可唔可以留tg, 我都想改

我上星期一
written test隔左三個禮拜先搵我

我想做油站經理呀sinopec

唉好想有tvb

有無巴打已經有Crystal Group - denim既final in?

都係啲Trainee program

巴打收到？ 你business 定production ？

未呀, 我係HR, 好想打去hr到問

我都好想，唔知 intimate production出左未

今朝收到 但要番大陸做3個月 諗緊去唔去

睇黎依加得intimate, lifestyle出左BA only?

我都係朝早收到,in 左先,有offer再諗做唔做喇

你幾號in 我15號

追post 係得依兩個stream,不過唔知係咪得BA

有冇人收到swire resources buying trainee written test?

打去問會唔會好chur

有無人收到上商Risk man offer? 或者有in?

我淨係知宜家日日忐忐不安

我諗過埋今個week先打去問好d

諗住唔去算 咁低人工狗也不屌

我intimate IE都出左 應該成個intimate都係同一時間出

有無去左maxim function trainee activities day 係玩咩？

如果要打既打邊個電話

想知x2

我諗打返俾send AC俾你個個, 巴打依加打去？

剛剛打左去 佢話依幾日陸續call final interview

同問 真係要著運動衫?

有消息未

好緊張

知唔知幾錢

上年好似16000

你地講到咁，都唔知仲去唔去好

巴打幾號去？

前境如何？ 但係直接assign 去一個department

上商product development 係咪出哂offer

14/5

上商堆野好似無哂音訊禁

我都冇 隔咗甘耐 會吾會派哂喇

我in ops果陣佢好似話一個月左右 等死人

其實掂解要咁耐 佢in好多人？

得閒email HR問下先

之前見到有Ching有offer 唔知係咪已經出哂

有d就話兩星期內出
有d就話一個月

li fung logistics associate program有冇消息

追曬post都唔見有上商treasury gt消息，係咪都出曬了🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

Final in完無消息 可能收左皮 但其實應該都唔好做

玩d野基本上都要你地傾下點玩 show下團隊合作 唔需要準備 但最on9係要玩咩三項鐵人 要躁單車機 太空漫長機同做俯卧撐

收到link ma ac

=LF logistics MT?

電話？

應該類似gt
MT還MT

搞錯左 以為 panel

diu 真係去玩

diu 做廚房都要選拔

有無人有sasa mt 消息

Hi 我都係今日見
攰到hi 下hi 下

唔知係咪真係西人啦 去到最後 佢話時間問題有d人要番去再等消息 跟住每個assessor 叫一個人一齊走
跟住就類似first in咁 係咁問野

On99 搞咁多野 其實做d野中五畢業就得

First in? 即係做完運動仲有野做？

收到POAD mt offer 13k做晤做好？

好彩無in
都估唔高都估唔到咁低

operation ft 呢個post係？

Final in完
但我in 得好差

星期四去

無錯

functional trainee 都有呢個game day

都唔知乜人諗d咁既interview出黎

其實應該唔好做 所以我都唔係好care自己表現

都係既，佢講到好恐怖
講到會做到冇生活，人工又低，又勞動，叫我作為女仔要好好諗下入唔入行

好似唔係wo,我見interview地點係葵芳嗰邊

下 dklm玩鳩我

CITICtel sales stream 出左offer

有無Business Stream?

有冇人final in左 CTBC Arm?!?

佢兩邊溝埋一齊in
今日兩邊既人都有

Business stream 未出

好彩今日冇去, 今朝一起身個人攰到仆街

唔去會點？

個個hr係咪講英文既? 佢話之後會再約我interview

真心癲 都係今日in 做成5 60下俯卧撐 考入境咩

冇offer嘅話大家有咩打算 搵份hea嘅明年再戰？

屌我笑到停唔到

利申：遲下要去
btw 著長運動褲？

要做咁多？ 做唔到係咪即foul

其實番緊工好難走出去in咁多round

我都好驚個人會從此冇哂幹勁得過且過

秦國 笑左

上商support stream係咪無咁快？

究竟係chur到咩程度
駛唔駛著到好似跑步做gym 咁
定係普通出街 tee shirt 棉褲都得lol

有冇人有城新IGT嘅消息

有無人報左jardines rp mt

Bank of communications corporate mt 有冇final in消息？

sidefame計埋commission 14k

知道左即刻唔係好想去interview

有無人知kerry通知左d GT簽約未？上次打黎又話俾job offer之後又話要mark d 人onboard日期 之後就無左聲

:23號in 美心
睇完唔想去

利申：0運動絲 20下situp都做唔到

[url]真心睇你讀過咩courses 合唔合適做廠[/url]

巴打係咪都係四個panel in你?
我上個月in完佢話比時間我返去”諗下” 跟住隔左幾日我reject 左 估唔到佢地出手咁低
其實佢地公司內部好似好亂 Executive Manager HR Manager都係岩岩黎左2個月 似係重組班底

有無人有goodwell mt 消息

有冇人知今年bnp graduate program幾錢

有無人有coach mt call叫你final in

佢話唔俾改 得星期五
巴打你有冇入tg group?

冇！！我想入！我應該點都要rearrange

有冇人收到sasa通知做assessment？

佢打俾你講job offer個陣講左喇啵

我意思係講左咩department

你tg係?

唔係second in完好耐喇咩？

一次HR, final in就係executive manager
話就話business deve但感覺好似做sales
不過未有其他offer係咪應該簽左約先？

可唔可以add埋我?

有offer?

唉

係咪依加既所有MT GT都係假 唔會高過14K
15K都比多你 仲要係辛苦工唔hea

好多銀行都係15k或以上

銀行真mt係2x以上
1x果d自己睇路

睇你自己想要啲咩啦 如果鍾意工作穩定又唔介意搵生意同sales類工作可以簽左先既 似終跟新executive manager上位應該快

但係如果都係廣告類工 出面4As 人工分分鐘高過呢個位 咁當然係賣命架啦

去緊in美心 好鬼淆

Lm

佢上星期打過黎問邊日得閒做assessment 今個星期又無晒聲氣

聽日已經係第一日
唔通今日通知聽日做

+1 無哂消息

你係幾時報同埋幾時in架？我見佢官網個deadline係2017年.... 同埋jobsdb佢仲有mt既ad.... 即係仲有冇得報

係呀所以想知有通知去final in未

有無人收到texwinca offer?
同埋mag fashion group mt係咪伏?

有冇問幾時出啊

有冇人有Baleno second in?

有冇巴絲打apply左LVMH retail mt有first in
4月尾send左條片去未有回音

texwinca 有幾多個stage? 前幾日second in完
mag 黎緊first in

睇黎係落鋪頭做sales

應該有段時間要

有冇Ching 報左上商treasury 而已經收到offer

幾時in?

有無人收到大新offer?

好似四月dead左啦

4月20

收到ncb offer

我都想知佢地出offer未

Ching 咩department 同幾時final in?

Mizuho GT都出左group in

我2/5 in risk man , 佢話兩星期內出

我諗你等埋今個星期都無 就搵過第二份

幾錢？

冇回音

我見佢仲出緊ad 諗緊報唔報好
絲打知唔知係咪真係剩係落鋪做sales

自膠 原來4月30 deadline

有冇hkexpress嘅朋友收到下文？😂
求死心

17500

我都係冇消息

咩department

唔算高，有無其他allowance or bound ? 咩部門？

Bouns

bonus
唔guarantee有bonus
唔想自爆，back office

Retail mt一定係落舖架啦 就算grad左都應該系舖
仲有得報咩 佢仲出緊ad但寫住4月30 dead既

有無人知上商係email定電話出offer?

Fedex 出左 second in

First in 21/4
Second in 24/5

應該岩岩先開始打電話 因為佢都幾多日子可以簡

電話

Ching 已經收到上商offer?

可唔可以講下今年出幾錢
26k?

我想問周大福個mt幾錢人工？？

2018 MT & GT Salary List

可以入去填返

恭喜
絲打幾時交文件？我上個月20號交，而家仲等緊

上星期了 上個post都有其他巴打收到

我記得好似係product development...
唉，又要搵過

巴打你in邊個stream?

我 in treasury, 4月20 in, 應該冇機了.....

合和final in未？去到咩階段

我 in product 都應該無機

In完ncb group in就冇下文

巴打，我都係

Offer神 ！！
求你大顯神威

岩岩都收到

都係17.5k back office ?

幾時final in完？

係 一樣

上個禮拜三

我前日in commercial 佢話要兩三個禮拜先出offer 你地咁快

可能front office in既人多啲所以內啲
ching加油

no one?

有冇人有城新IGT消息

有無人收到Hysan 嘅性格測試？
依家仲未有offer

Coach final in jor la wo last week

都4月頭架喇

巴打你in完？

Yes ah

問左咩 幾個人in你

Texwinca mt點睇？
星期五Gp in, 要返大陸做野

有無人有cmhk消息

睇黎上商得一個巴打有offer

你in 邊個department？

Openration centre
24/4 無消息

唉..... 睇黎都真係幾多巴絲比上商玩死

其實已經返緊工，有就緊係好，無都唔會太大失落

但上商今年講明請30個，冇理由咁少人有offer

我in果陣HR話一個月左右出

咁多個department 先30個？-_-

Corporate banking 出左未

Presentation

我冇tg呀 但三語都有 加油

點解係大陸人？？？ 個個應該香港人泥吧

收到上商branches ops,
同Boc channel mgt比 邊個好啲

我in果陣話5月中到尾

絲打幾時收到 offer的？

你5月頭in?

4月尾

咁奇怪，我都係4月尾in, 但hr 話5月頭會出

我應該都無啦 都已經有ching有 product 既 offer

Crystal group-denim 仲未出?

收到啊～

你地係咪好耐之前in

Ching in邊個dept?

想問下仲有無bank嘅back office有得報？

去到星期五都冇可以一齊收皮

有幾多pay?

四月中in

4月27in 上星期五收到

你真係咁有興趣做前線 ?

入Cmhk
悔終生

個personality test 早3日先dead

好似問10個10個都話好worse 咁

收到denim final in既巴打麻煩講下

又死一份 你in完幾耐收到personality test

Commercial bank應該全部都係果個香港人in

想知+1
Apply完完全無feedback

仲未有人收到denim final in?

Citic cpc出左offer

巴打指邊個stream? hr話仲會有interview

個hr係講英文個個? 佢話會有business stream既interview叫我等下

我4月25左右in嘅

我係4月25 左右in 嘅

你幾時收到嘅？
HR in 果時，佢話五月初到五月中出性格測試

如果有人收到intimate production既講俾我知等我死心 pls

呢度好似好少人報

Support stream?定係business stream

我完咗group in 就冇消息

係咪姐係收得皮？

好似係今日先開始出 我今朝先收到電話

Support stream?

有無巴打in 過Singapore airline mt
想問下大概流程係點

我禮拜一收到電話

10日到

有冇人今個禮拜收到cmi call????

有冇Ching 試過through agent firm 報MT....超伏

唔會through agent報mt啦痴線

Crystal intimate production final interview已收

絕望到去試下......真係屌出聲

岩岩收? 姐係唔係成個division出

剛收到電話
唔清楚

好多時都係AIA果D
利申試過,問下間公司叫咩名佢地唔講AIA講友邦博你唔識

恭喜哂！幾多號去中山呀？

4-6 June

有冇人已經收到 Link AC 後嘅 interview 呀？

HR 同我講5月第3個禮拜 會開始in

幾時ac?

25/4

收到final in?
唉 grp in 後完全冇消息

31號都仲有ac btw

祝福你

有冇人報咗GroupM？

係5月第3個禮拜出ac

[quote][quote]有冇人已經收到 Link AC 後嘅 interview 呀？

HR 同我講5月第3個禮拜 會開始in

係5月第3個禮拜出Final In

做左啦我 一齊等下 good luck

純綷update - 我朋友kerry logistic mt出咗offer

好奇問下 kerry mt今年出幾錢?

冇呀 唔好灰啦 聽日一定會好天嘅

幾時到denim...

呢round係panel in
過完先有最後final in

有冇sinopec消息

有冇人收到 Crystal group Knits division final in

再問 有無人有hkexpress消息
求死心
HR又話2星期內出final round

15k

MT/GT Salary
樓主下個post幫手置一置頂 等多啲人見到

我in個時好似話5月內岀

巴打你都好似係intimate
Business ？

我in個陣HR話係2星期內

想問有周大福MT offer ge
HR offer 幾多k
想知會唔會唔同人唔同

我都想知

美心真係一間好公司，識人做，公司文化好好，人又玩得，同事關係都好好

有無人知buying trainee salary 呀

ye s

basic salary 個行比人改左由細至大排, 但冇跟返公司

間公司文化真係好好

上商應該派緊了，無我份

幾時派啊？

你睇返張google sheet, 有3個有offer了

好似都係上星期五既offer

thanks!

想問下呢度多唔多人in左baleno？

應該上星期五放曬所有offer了吧...

我想問下周大福mt係咪有分一個stay大陸一個香港？？ 前日hr打黎話要stay大陸問我重有冇興趣去interview...

我有in啊

有無人知dksh係點
收到group in 但撞左exam period 唸緊去唔去

聽講上星期五後都仲有人in緊

有無人知tvb et有幾錢

17000

應該係
今日收到hk back office offer
但係唔知係咪伏MT
有無巴絲知？

Tdy email

好想知條career path係點

同埋我想問下個recruitment process 由written test到出offer個日洗唔洗二個星期？？

我前後要1個月

周大福offer幾錢呀？

15k
個HR 問我最低 接受到幾多
我搭15
最後就真係變左15

睇excel上年17k既 佢會唔會因為你講最低15k就壓你價

唔知front line/back office 番大陸 又會唔會有分別
佢個有蛇仔 唔知會唔會有計commission

佢問最低ma
邊撚敢答咁高

你簽左約拿？ 我見上年係計commission

未呀 尋日先收電話

你無收到whatsapp話改日子咩？

知唔知POAD MT幾錢人工
岩岩收到call interview

2018 MT & GT Salary List

我都有

收到bank of communications offer...16k

hr話係mt但我唔太相信

巴打邊個stream?

Not mt la , 但個position 又唔係太差 做公司客 not bad for first grad job in cv

收到+1

竟然得16k....

係咪mt in commercial banking?

有冇人報咗永隆mt?

我寫16k
佢比左17k我
計埋年尾有19.5k

利申：有offer

因為我reject 左

有冇人in過富衛GT,

會唔會又係其實請保險agent?

我 黎緊有3日orientation我諗住再問清楚d

佢仲要話係理財策劃部 獵頭公司叫我上去in既

Same

絲打請左?
下個星期去太古IN 唔想做agent

Tg傾:

唔係
個position係 gt(investment sector)

係ioXXXX 間獵頭搵

中旅社收到online test

收到連卡佛group in

CITICtel 已收sales stream offer(準備放番出黎... ）
想入business stream 既就算了吧，問過hr
Business stream 已經競爭大到變左請master

另外：中旅出左assessment
Lane Crawford 出左2nd in

Ching咩stream

唔記得product / enterprise

Enterprise

有冇人有報ctbc bank

想問下係點

知唔知有無伏 封email全中文唔知係咪假Mt

講起連卡佛真係好傷心 上緊堂miss咗call 再call back留言都係唔搵返我

幾時先有消息

維他個whatsapp係咪即係入左下round

Call for interview?

之前嗰round係phone in呀嘛

好似已經去到group in

係呀 上面有講

之前打黎問我轉唔轉sales MT, 但我話鐘意business多d, 依家等緊電話

幾多號in?

hktdc et出咗offer啦

本身都有其他my offer

23/5
有無人同時間

Mt offer ,打錯

知有fd追緊post會自爆
某大集團（零售）back office mt offer

始終做sales 考慮到前途問題⋯⋯
Sales把口掂就會有人請，鬼有人理你係咪sales mt 出身
前景不大，sales mt出到去又冇話得別馨香
所以暫定back office的mt offer 先
人工又差唔遠

不過，對未有offer既人黎講番住先當然亦唔錯

幫佢地公司搵單（B2B)

岩岩收到電話，下禮拜final in

好奇tdc幾多k

Over 20k
Final in 19人
請8個

利申：我發夢聽到

巴打介唔介意留個TG ? 想了解多D

有無人收到蘇寧1st GROUP IN ?

點樣伏法 我都唸緊去唔去

有無人報regal motor

hkexpress出左final in

hi

Final in黎？

咩stream?

想問係咩stream？定所有stream出曬

有無人收到dfs final in

Hr講
樓上d 巴打幾時in

有無人收到coach rmt

你係幾時apply㗎？

over 20k !!我都星期二in左 原來台灣佬先係head !! 希大家收到offer單聲 得個知字都好，btw 佢係咁challenge我financial analysis 差

我無收到電話喎..淨係收到個whatsapp話10/11號太多人exam(我本身捒11/5)所以會reschedule 再通知我
我好似一開頭捒marketing 但上次聽recruitment talk佢話ac個陣可以轉既

因為我written test做得差 ，， 但係得19個in咁少？！？！

Full哂咁點解仲話會通知我...
Sales我都唔會做

3個都係各自BU ge Team Head
In 19 個消息應該冇錯
請8個應該都冇錯
其實我都係candidates.
都想聽下你地interview 果陣點

我今日都收到offer 都係15k
其實佢夠竟請幾多人

岩岩收到美心一下round

佢話back office hk 10個人
但係佢分左好撚多batch in lollllllll

上一round 我都未去 laughcry

我都收到 又唔係請硬 仲要幫佢做咁多野

要做啲咩

啲人都未去晒sports day 已經second round

係囉 sales洗鬼mt咩 伏

中學陸運

再推 有冇人收到

係呀佢咪寫move into next stage

等offer等到好厭世 漫長的煎熬

係 因為我in得幾柒下 同聽講請好少人 上年成個program請得一個

佢仲有3個stage 有排in lol

You are not alone, bro..

Bro

我就係想知仲有幾round 巴打介唔介意講下你邊到知

IT
但好鬼煩
好似要打一份野比佢

我都無諗到咁快
可能關我揀IT 事掛

Hkbn 有冇人有回音

WOW

Email有寫呀

收到LVMH first in

蘇寧MT有冇人收到電話

唔係interview嚟㗎？其實係咪冇一round係interview

好心就唔好哂人時間

要做份operations plan比佢 仲話要自己去佢個鋪到observe

遲過deadline，所以應該係因為有人放番個offer出黎先有得in

Final in 埋啦

過左panel in?

一早過晒

屌，又話唔請都會有消息，乜鳩消息都冇

你本身係it background?

hr咁快想有免費idea

啟勝要寄信去報

交完仲有幾多round interview?

under 20K

巴打咩stream

佢話遲下會約你做interview
Sport day 完左會直接individual in
但我覺得都唔係in
純粹真係同你傾吓計

N展但唔係好關IT 事

問我點解揀呢個stream
玩gameplay 果陣遇到咩問題
將來點apply 落份工度
唔洗自我介紹果啲

我報左it但完全唔識it....

21k

19K expect 大學生識咁多嘢？
而家啲公司係咪岸撚9？

早知我都報Functional

用英定中答?

有冇人知hkexpress final in係點

全中

我都有individual in 但之後就冇消息
想問下巴打過左幾耐先收到
比佢sports day chur完馬上in發揮得好差

8號見琴日收到
你咩stream

有冇人收到Link reit MT Assessment center?

Functional

佛誕個個星期先出
未有咁快

有冇人報左允記mt

有冇人知RB supply chain AC 做啲咩

請問有無巴打in 過Singapore airline mt
想問下第1 round係咪group in

出左？

有無人收到 dah sing offer

但絶對晤係想像中會創意有關係的公司，基本上只係接單揾位放廣告。同埋其實係做sales

P.s 已reject

同問 星期一去

Yes 今個星期頭打嚟

咩 division

我諗著星期一打去reject啦 我個fd上年in過話其實都係賣保險

RB 我未收到 純粹係問題

個agent呃我係middle/back office
Interview個陣佢完全無提過保險

有冇人收到浦發銀行assessment center 後嘅interview?

出左啦？

就係唔知

佢話2-3星期 應該無咁快改好

我估傾向請NDS 我AC個組香港人有到嘅唔知有冇5個

你係幾號做?
我個日都係 周圍d人全部講普通話

5/5 你呢? 佢卷用d terms

Same 係咪淨係得個日
我全部都係寫中文lol 但blockchain寫得好差我都無咩期望

有冇人知交通銀行入面寫既野用英文定中文？

DHL出左下一round interview未？

好似話要5月中至尾

你係太古in？

係呀devon hse

我見過有中
外資港資清一色英

收到final in既巴絲麻煩係到講聲 驚唔係香港佢地打唔到比我

出咗好耐?

Credit man好似
Yes

返大陸廠喎 你真係頂得順？

有無人有Haeco GT (Generalist) offer消息?

Anyone got Suning gi?

已經出咗？

打去問咪得

應該未有咁快？唔係話5月尾咩

aeon credit gt 係咪出咗offer

有無人去緊in 蘇寧

有無人可以分享下周大福interview問邊方面既野？

可以咖咩
打去話想請問依家progress係點？

吾係5月中咩？

明天

見過最hea既interview

LF 係咪仲有場AC?幾時？

想問TAL 嘅panel interview 係咪已經最後一round?

想問hactl first in 後有無消息？

仲有final in 有無人知final in大概幾時通知

上年2017 mt/gt個post去到(11)就完咗
各位未有offer既同志～共勉之

加油

點hea法

上商係前2個星期放左一批offer之後仲有冇消息

收唔到tvb interview mola mola

DSE 中文説話

Crystal group denim仲未出? 好心急

同問

你咩stream?

咩都無

兩年工作經驗內

全中文？

tvb gp in係咩玩法

我都好想知佢幾時會再release offer 早幾日先見完 唔記得問幾耐會有通知

正常一般問題 冇問珠寶野

唔該

有冇巴絲收到維他奶mt 2nd in

咪試下照apply

今朝打電話嚟話其他stream full左問我轉唔轉sales

Email問下，我之前問幾時出final in HR都有覆

收到 但見幾日前已經見呢個post有幾個巴打絲打收過2nd in email

巴打好高gpa?

但我都係三四日前見 太快問好chur

上星期收到LVMH first in invitation
有冇絲打一齊in

有冇人都收到muji?

有無人收到高衛call interview?

想問有冇人有apply groupm
一直冇interview

三日時間都唔係香港去唔到

佢打左黎但我上次聽完佢briefing之後都冇咩興趣繼續in

下佢咁好俾3日你揀

點解嘅

HAECO GT出左Group Assessment

等緊 好不安

大家會點簡 銀行工
1.個人客戶跑數
2.做公司數同跑數
人工就1.高啲
感激各位ching

唔知邊間好難討論

咩銀行你又唔講,點幫

對唔住巴打
第一個係集友
第二個係交行

兩間都差唔多 銀行我就會偏向集友 反正兩邊都要跑數 不過要好睇你鐘唔鐘意做retail

點解集友既巴打

好驚跑唔到數俾人炒

Corp應該好做啲
但retail你有客就實揾多錢過Corp

hkbn 4月中panel完係咪仲有多round見CFO
有無人收到

等緊

Sinopec出左final in
全mandarin死得

唔該曬

過來人 一定係corp 做retail你會後悔
Btw八掛下 交行offer幾多？

完晒啦

有冇人知Plum人工

唔係交行好啲咩

冇追post自膠
好多人報Plum

中資bank難去番外資,企業文化唔同

我個個又唔係commercial banking trainee 16k
點解會後悔呀巴打

兩間都中資

咪班9人啦 集友會好過交行?

玩*

做9個月鋪頭，之後好少back office,
咁既比例都大概諗到幾多機會番得上office

佢定左果日我唔得，佢咪俾多前後兩日果場我揀，點知都係唔得

可唔可以講下會有啲咩做

吾係9個月back office咩？

有冇聽日去sasa in嘅巴絲
佢話會email我send detail
我仲未收email
想問大家收唔收到？

係，但每個部門去既時間太少，加上佢話有空缺先俾mt上

Rejected

集友比中銀食左
你話邊間大

是日笑話：
集友好過交通
一間係起香港得廿幾間分行
另一間係全國第5大銀行
大家客源都唔同level la
如果整多次金融海嘯
你估邊間會執先

點解reject

食左又點？

班人都唔知係咪等緊交行offer 係度擾敵
利申：有其他offer，集友晨早fail左，交通就interview 都冇

hactl released Group In

同意 交行大咁多 咪點9人

天大笑話 諗都唔洗諗
一間上市藍籌
一間20年後都未必上到市.....

Cmhk有無消息啊

咪係 話集友好個班應該係擾敵仆街黎 我唔信佢地真心覺得集友好過交通

我諗依家係等final in

有大公司offer 同埋覺得間公司冇咩誠意

[/

又係寄完咩回音都無 已經三大都咁

我不能接受

我直頭唔記得左係幾時 你記唔記得佢電話度有冇講地址㗎

我再WhatsApp個HR佢send左比我
係聽talk個度

anyone hysan panel in next week?

有無人報左Jos IT grad trainee?

報左 無回音
聽講好西同好低人工

巴打可以打去問問既

唔該巴打

今朝in完 pccw gt
啱啱已經打黎出offer
好等人用

聽講老電好西

已reject
人工低到

幾多？ 有無雙糧bonus果d

幫大家開定先

2018 MT/GT 討論區 (11)

要睇咩stream
個人認為commercial group唔錯， 做B2B

應該有排 佢仲未in曬d人

我做完personality test 而家都未收到 call

有維他奶first in 既巴絲分左幾時去in?

諗住唔去

其實係咪真係得13k

幾錢人工？

之前聽話12k
同埋唔鍾意間公司 去career talk淨係聽佢地班人係度打j咁 同埋又咁鍾意大陸客

有無巴絲收到Friesland campina group in?

Group in or final in?

報咩post

唔係有16k咩

16k唔錯啦

我11號先收到call

我會將自己設定為失敗左

你打去問下

打過一次啦 佢話五月會in曬 但又有人講話上禮拜內會call曬d人in 所以唔打了 祝你好運

[url]之前問hr改時間，佢話得今個星期既time slot可以調 可能會今個星期in晒 [/url]

有時間咪去試下囉
我會寫高少少
睇下佢地點還價
同埋當去練下interview
話佢地係上市公司唔會連請個mt都仲少過間細公司掛

咩stream？

啱啱收到British Telecom situational test

你收到？

yes

我都收到，連幾時報都唔記得左

HACTL 2nd round in出左啦
有無巴絲知道HACTL出咩價位？

巴打幾時in? 係咪sales?

Tvb係今日第一日group in定聽日

聽日
mt
我揀左logistic同merchandising

我朋友已有offer，但要求佢第二日就覆

Sor巴打，睇咗係利豐

push
幫大家開定先

2018 MT/GT 討論區 (11)

Asso

大新offer 已出 廢事自爆唔好問我咩dept

剛追post先睇到，笑左...
集友竟然會好過交行...有少少banking知識都知邊間大d吧....差點害死人

電話?

2808xxxx

係電話😂 以為你問頭4個number

介唔介意透露下offer 幾多

24.4k 拍得住其他 如果只講pay

Thanks and congratz!

push

2018 MT/GT 討論區 (11)